本人在日本為香港求得大凶（下下籤）

預視香港今年玩撚完，香港人家破人亡

幫自己求就幫自己求啦
求完唔啱心水就話幫香港求
幾撚時輪到你做代表呀
同劉皇發一鳩樣

發叔得，點解我唔得？

條老而不都成日畀人屌㗎
扮代表

你搭邊班機？ 你游水返嚟啦 唔好害人

我今日都幫劉業強求得下下簽

邊位？

我都幫你求到上上籤呀中坑 睇黎你今年就可以升仙啦

等待中

點解唔幫中国求？

你癲少陣啦

50歲（冚家鏟）

屌你

中

Dllm原來係你。。。